其實防偷窺貼係咪隻隻都反光？？

定係cheap野先係咁？
用到我眼又痛頭又痛

好似係，手機唔小心郁一郁個角度睇野就好濛，眼睛就會係咁對焦。所以對眼會好攰

我正面睇都咁

長用3M冇事

防撚屌既代價, 睇少D手機

我張大陸貨[url]網址[/url]

坐車好撚多廢人偷睇

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

防窺貼防埋自己睇部機

真係睇得好辛苦下

防偷窺貼不嬲都係傷敵一千，自損八百

真係冇一隻唔反光？

belkin幾好

但ip 11未有

XR 唔係用到落 11 到？

藍精靈話唔得既

用到 一樣size

藍精靈呃鳩我

出多D街啦傻閪
坐車D廢老成日睇下你係咪黃
影鳩你相呀

真
我都係有廢老既地方就較到最暗

大撚把藍屍廢老偷望mon仲偷影

依家好多10x長距好清，你on9要奶嘢請自便

請問邊度買？amazon?

我用呢隻幾好 銅鑼灣百二蚊

有人偷睇，開自拍鏡，影住佢